美國商會 譴責佔據香港立法會的暴力行為

香港美國商會 = 美國商會既香港分部
美國商會之前仲積極反送中

香港美國商會譴責佔據立法會的暴力行為
02.07.2019 15:14

香港美國商會發表聲明，表示支持香港人和平表達意見的權利，但譴責示威者佔據立法會的暴力行為。聲明指，商會不認同暴力行為是一種合理手段，來達至一個更好的法治社會，又認為過去數天的暴力抗議行動，並不反映香港大部人的聲音，希望香港政府能與民眾溝通合作，令香港繼續發揮國際金融中心的優勢。

AmCham HK
4 小時 ·

AmCham Hong Kong supports the right of Hong Kong people to peacefully express their concerns. However, we join Chief Executive Carrie Lam in condemning the violence displayed last evening by demonstrators in their occupation of LegCo. The Chamber does not condone violent acts causing physical harm and destruction of property as legitimate means to achieve objectives for the greater good in a lawful society. We believe the violent protests of recent days do not reflect how the majority of people in this dynamic and advanced economy would choose to be heard. We sincerely hope that Hong Kong will find ways for communication and collaboration between the government and the public in order to bring out the best of what Hong Kong has to offer as a premier business and financial hub.
#AmChamHK #HKextraditionbill #July1

暴你老母力 侵侵可唔可以制裁呢班奶共狗

之前佢地落力反送中

千萬唔好得罪外國勢力

要聽外國勢力話 因為多得佢地

合理 我都係200萬既其中1人 不過我都唔支持佔立法會

其實預左，商家只會為自身利益，撒回條例對佢地營商有利，但衝擊立法會會令香港動盪，影響佢地利益，所以衝得就遇左失去佢地支援，唔洗太介懷

唔係預左？

商人無國家, 真係邊個阻佢地搵錢就屌

正確

其實立法會損失好輕微
已經冇燒撚左

唔可以唔care外國意見

無外國支持, 香港抗爭玩完

(中共當年都係靠外國勢力, 先可以打低國民黨)

不如走啦叫佢地

而家已經係香港民主同人權問題
已經無佢地既事

唔可以得罪外國勢力

中共當年都係靠外國勢力, 先可以打低國民黨

中美貿易戰佢地咪一樣反對，佢地唔會介懷民主人權自由等等變成點，只會在乎佢地自己有幾多錢

成班尚書大人

唔分化唔割蓆，但要分清大家唔同嘅訴求，尊重人哋嘅決定，接受人哋唔一定會同你行足全程嘅現實。

無錯 國民黨都係輸無美國支持

不過我地想成功 一定要借助佢地既力量

樓主咁你有冇一個更好既提意呀

屌唔通話支持咩
一定係咁講架啦

有啲野 要講嘅點都要講嘅
唔通出聲明話美國支持衝擊？
咁咪仲招人口實

重點係佢都叫政府要溝通

美國商家最撚唔愛國
Intel 繞過美國禁令賣cpu
AMD賣技術俾華為

不嬲商家佬個閪都係向金主擺

外交語言黎
唔洗太介意
因為真係有vandalism出現，企係佢地立埸係唔可以encourage架

美國要保住自己利益
香港越亂佢地越唔想

咪係
唔通話支持衝擊咩on9

//希望香港政府能與民眾溝通合作，令香港繼續發揮國際金融中心的優勢。//
呢句先係重點啦

佢無意見, 可以唔出聲

而家佢地直情出聲明屌

預左，唔通話鼓勵你咩

美商不等如美國

美狗攪掂貿易戰就用完即棄
仆街

參考返聖雄甘地，如果要採用非勇武不合作運動，香港人重有好多野未做？

譴責但係又希望香港政府能與民眾溝通合作，令香港繼續發揮國際金融中心的優勢

我睇唔透

仲有NIKE, APPLE

當年佢哋支持納粹德國添

咁你咪好鬼 點解唔叫200萬+3?

你可以點care？
人地利益目標都同我地唔同，我地要爭取就預左會失去部分人支持架啦，人地世界各個商會鬼關心你香港有無民主、有無人權、有無自由、有無法治，人地只在乎佢地係香港搵唔搵到錢，話知我地被DQ議員、廿三條立法同政治檢控

口交部快啲發言，請勿干預中國內政

佢想講要求政府同人溝通，前面個堆就一定要連埋
全部外交野都係咁
唔好成日係到講呢啲

人哋係美國泛民

你想點借

報驚

逃犯條例：佔領立會後首個交易日 恒指全日升332點

外國意見：最好就和平好似616咁遊行

然後呢

正解

美國政府機構都出左聲話暴力是不對的

中共係好驚美帝撤資架

點樣做 就要慢慢思考

外國唔係完全否定勇武

外國支持612, 但反對佔據香港立法會

美國有冇譴責太陽花呀咁

明白點解資本家要被打倒未？

係嫁 而家暫緩對商家佬黎 算係妥協
只要局勢唔動盪

你美國搞獨立時又好撚和平啊？

強烈譴責外國勢力干預香港內政
香港內政 不容外國勢力說三道四

睇錢行事係基本功

deep state成員不嬲想極權控制國民

認清事實
見到保皇兇群而出
就知佢地等左民意急轉機會幾耐
文宣都係要做返邊個搞亂香港宣傳

商家佬就係咁現實 商人無祖國

唔通美國佬同班匪傾掂數？

[深度分析]何謂暴力

咁咪好lo
費事班死廢老日鳩日話美國指使

要睇重嘅唔係商會嘅意見，而係美國國會

正常途徑解決唔到
你想我地點

唔使理，果陣網絡23條美國商會都有份撐

香港美國商會都係堆香港有外國護照既中國人

sad 條撚咩
trump 又出左聲同情
最緊要人權法

之前就算佢地支持 結果咪又係冇用
多人支持係好 但冇辦法為咗部分人嘅支持就唔去抗爭

侵侵再唔出手，我地就渣爆全世界既春袋

做生意嘅梗係唔想個地方亂

走囉
鬼佬其實都信唔過

你希望到林奠出嚟面對咪冇事囉

香港出事G20有冇幫過我地？

靠自己咪撚理其他人仲好啦

鬧又點幫口又點
佢哋有幫我哋爭取到乜？

冇辦法預左佢地會有咁既反應
但令我意外既係估唔到佔領完冇輸返 反而美國國會支持香港人 連侵侵都開埋聲

哦

外國政治勢力同外國商界勢力邊個影響力大d

我直接copy and paste 我地維護同做緊既係美國宣揚既普世價值 係普世價值下商家佬都要行開 下面我其他post打既 商家佬可以唔支持美國既普世價值嗎？ 佢可以明確背叛美國既基石 普世價值嗎？ 國際輿論戰 必須打 the world is watching

我今日好長氣 下一步 全球登廣告 同全球講明三樣野

1）金鐘宣言
2）爸爸偷渡黎香港 為左自由 民主
3）妹妹不想義士留低 - 美國大兵 不拋棄同胞

全部都係中晒外國普世價值 佢地會知道 拜登講the world is watching 就跟佢講

廣告 有埋尋日既直播剪接短片 有晒金鐘宣言 偷渡爸爸 同 義士一齊走 世界上大家都係人 佢地都會感動 正如睇咩鄧地克 大家都會有feel 多國配音同字幕

同老共打 就係打輿論戰 唔好俾佢抖

目的有3

1） 俾子彈外國政要 美國審民主及人權法拎住你份廣告去國會辯論 你驚佢唔睇 睇下有無兄弟 佢地討論相關條例去附近派

2）如果告義士上庭 再登報 邀請外國記者 齊齊聽審 你估呢度係中國唔俾旁聽 就睇下個官想點判

3）慈母留守係因為the world is watching 長期施壓 等慈母唔好咁重手 唔係因為香港人支持你地佢地先輕手 尋晚百幾個記者 佢唔通射粒落去議事廳咩

等到10月1日 就咩都無 無野做 就眾籌同佢打輿論戰

太陽花情況同香港反送終唔同 你要有理由俾外國和理非非支持你先得 你下下暴力外國唔中意 左膠唔中意 到時連香港人權法都唔通過我地真係玩完 當然你要繼續我唔阻你 但你要諗埋之後

咩叫外國唔支持衝
邊個代表外國
政權 人民 定傳媒

外國勢力有撚用

唔支持暴力行為唔代表佢唔支持行動個主張

更重要係代表左佢地而家關注緊

佢講俾國內睇，呢啲唔洗理

商會你地做撚過乜黎
唔佔立會咁你地會唔會幫手啊

中共當年都係靠外國勢力, 先可以打低國民黨

但恆指今日大爆升喎

係時候商討下一步

官腔野黎姐
唔通心入面支持都大大聲同你講咩

各位唔洗理佢
利益團體 送中威脅解除左 即露返原面而已
佢地不能全代表西方社會

曬氣啦
幾時都話外國靠唔住
佢地自己都顧唔到自己
鬼得閒理你

理由？ 你睇返今朝新聞Donald Trump點講香港人嘅動機

外國唔係完全否定激進

外國支持612, 但反對佔據香港立法會

當中原因, 值得深思

遮係有影響到利益，好波黎

大佬係 trump， 佢仲同意緊場運動

商家睇自身利益，遮係佢間公司，動盪對佢地無益處。

Trump 睇國家/共和黨利益，香港有民主對美國有益(因為攻緊中共)。

我地比左好大壓力政府，真不合作運動。

商人=只顧自己利益

邊道有佔?
而家人呢?

收皮啦樓主
美國商會冇撚幫過你啊

美國國務院 促請香港各方克制

樓主都幾撚煩 睇清楚佢係商會先OK?
係咁喺度覆人地po話唔好得罪外國勢力

d商家只係想係香港賺錢 有咩事咪走人
何況香港呢加係幫商界 香港既現況係佢地最理想既 最好唔好有普選
佢地更加唔會幫手出聲屌中共 有機會既仲可能奶共奶人民幣
真係唔洗咁在意商界既意見
佢地只係想維持現況

最大問題係，佢仆街到話
We join Chief Executive Carrie Lam in condemning the violence displayed last evening by demonstrators in their occupation of LegCo.

如果你話佢地支持反送中，咁我更加唔明背後用意。

我改支持林鄭通過法例送你班外國撚樣上去囉（咁撚想捉孟婆娘，我幫你一把啦）

商人不代表外國政府意見。

你覺得特朗普叫人唔好賣零件俾華為，啲零件商有無人反對？！特朗普說這是關於國家安全問題，商人圖利之心都要輕輕放下。

一定係咁講㗎啦，你瞓醒未

商人無祖國，佢哋只係想係香港搵錢，香港人點有冇民主自由佢地唔會care

商會就係好大既政治勢力

侵侵暫緩加中國關稅, 都係為左討好商家

very simple
612 成功令 香港政府暫緩
外國商家成功繼續有錢賺

佔據立法會係爭取民主，對佢地無特別大好處。

你班香港人唔係不嬲最憎官商勾結架咩？

btw 香港美國商會幾時係等於外國

push

預左 就算佢支持 都唔會得到咩
但侵侵有出聲

呢d預左啦

美國商會之前落力反送中, 03年都落力反23條

國民黨自己都係靠美國

美國商會關美國政治咩事

美國很早便決定放棄支持國民黨

商家表示最好大量中資湧入 維持1國1.5制
佢繼續賺錢 你繼續做中共奴隸

靠自己啦

啫係支持你哋可以繼續，唔好衝立會去搞其他咁解。可以唔駛理。

商會就係好大既政治勢力

侵侵暫緩加中國關稅, 都係為左討好商家

(商家支持貿易談判, 但反對加關稅)

仲有我見其他國家報告同網民評論都好中立喎
台灣直頭全面撐

香港人靠自己

換個角度睇
政府要安撫佢地，就唔會想亂
要唔亂就要聽我地講野
當然佢都可以一野打撚死哂我地
問題係佢會唔會咁癲

人地支持反送中係因為佢會賺唔到錢 唔係因為想幫香港爭取自由

中共係靠日本仔打國民黨
自己龜縮係後面咋
講到好似有外國援軍幫手咁

商會就係向錢看，所以唔意外，
反送中係因為送中會影響營商環境，
衝立會佢地亦覺得會影響社會穩定，影響經濟，
不過諷刺地，今日痕指升左3百幾點

【唔好咁快開心住】外媒報緊香港既野大部分都醜化緊我地

睇下個最新局面先啦
國會侵侵都支持香港
你話外國商會勢力咁大 咁其實遊行罷工都好似會損害佢地利益 不如大家喺屋企涼冷氣

預咗啦
講到明商會 緊係錢字行先

毛澤東後來推翻國民黨政權， 係因為兩大原因：
1） 蘇聯向中共提供大量軍事援助與裝備

2） 美國很早便決定放棄支持國民黨

你不如搵下咩機構係會話支持衝擊立法會

利益對佢地黎講先係最重要

閱

未攪掂
呢排Trump需要時間去拆
慢慢黎啦

對支那而言唔好過
美國放一放香港呢邊
宜家就燒伊朗果邊，宜家叫返金仔出黎對沖風險

港共比你地衝入立法會咪想咁囉，將你地塑造成暴徒，全世界中產都係偏保守架啦，佢地一定係唔鍾意呢D畫面，呢個係現實，冇得你唔接受

自己乜柒都唔做等人黎幫你？
訓撚醒未阿？

口交部夠日日屌鳩美國佬啦 打撚咗美國未？

留意開都知呢個樓主立場都係奇奇怪怪
成日放大d小事挑起無謂罵戰
不過大局為重先唔多理佢

港版太陽花 蔡英文：全力支持香港人爭取民主自由

台灣網民全面支持香港人佔據立法會

做都要有手段

69, 612同616咪有全世界支持

面一定係咁講

不如樓主你答下我

台灣太陽花係唔係都係暴力行為？班台灣學生係唔係做錯左？

又諗住屈毛? 我都有份叫人出黎

唔滿意
歡迎撤資

佢地只係向錢看
唔會理香港有冇民主

所以我地同我地搞焦土一樣
中共 香港政府一直唔回應 我地就要令美國取消關係法
攬炒
到時樓價跌 香港唔再係自由貿易城市 對我地呢D人黎講影響不大
但對中共黎講 無左香港睇下佢仲可以靠咩城市

唔好以為係香港需要支那
係支那需要香港

都係潛水算

但希望大家思考一下, 無惡意

人地都係quote個新聞，又唔係老作
係咪唔啱聽就叫挑起無謂罵戰？

希望香港政府能與民眾溝通合作
廢話

又話贏國際聲譽？兒登仔又贏

就係因為好早放棄國民黨，國民黨先好早倒台

仲有侵侵今日都出聲明撐香港義士
你覺得美國商會講野有代表性定侵侵講野有代表性？

如果和平訴求 政府有對話
會有人去衝擊?

衝完都係度搞分化
不了不了

係
係好古怪
留言回應人又係古古怪怪

特朗普總統話我地追求民主姐， 我想架?

幾時有話你五毛？
勇武派本土派有人思想極端私怨上腦
和理非派一樣有
一直想搵位入異端，港難都係咁

去個page 大家一齊解釋

外國依家有比到咩實質好處我地？

點解要為左咁質疑隊友嘅行動

正常, 唔通佢話支持破壞咩

唔好撚理！永遠支持各義士！就算得返我地！

美商會不代表政府
好多華商入美都可加入

你覺得呢班人定係美國總統，議會主席，副總統講野重要啲？

我想問美國人點示威？
有冇圖send返俾支那附屬嘅美國商會

當初美國國會可以通過香港關係法係全靠美國商會班金主出手

人地「外國勢力」唔會大大聲同你講撐衝擊啦

美國唔出手，我地唯有自己嚟

樓主可能唔知道今日trump同美國國會都發聲明撐香港義士

三條人命啦
仲講民意既你對唔對得住三位烈士？
我俾夠你四百萬出黎和理非你做到乜阿？

一句講曬我地抗爭到因為有美國支持

trump:我們與行政長官林嘉欣一同譴責示威者昨晚在佔領立法會時所發生的暴力事件

記住國民黨失去美國支持先輸

個時蘇聯同美國覺得ccp形象好 美國唔支持國民黨差先輸

你要人支持都要有借口優點 講完

利申 鍵盤戰士

出信回應啦

佢地出黎講兩句姐 咩都無幫過理閪佢地講咩啦

你件奶共狗肯出黎？ 收皮啦

代表唔同既sector，我相信支持香港民主係政界既共識，民主共和兩黨都有人撐我地（只要唔好做得太過火，例如有無辜既傷亡，呢D真係好難幫你spin）；而美國商會係代表商界係香港既得利益，佢地一定係唔想見到有人破壞原本既秩序

早幾十年美國夠出錢支持中東啲組織啦

你班仆街仲未醒琴日錯到仆街